[環保] 有冇人有回收膠樽習慣？

我會儲起啲空樽一次過放三色筒，
但呢排有報導爆話啲膠都係會當普通垃圾

有冇人有好啲嘅方法

推

外國有超級市場回收膠樽 仲可以refund
香港就做唔到呢樣野啦